Global Work嘅Part Time女做？

想問GW嘅Part Time係幾錢一個鐘？
因為無翻過零售業🙌🏻
希望各位巴絲打可以撚化下我

真心嘅 global work 喔 $108/hr?

Gf先有可能

知唔知咩叫撚化